今日本小姐出街差d比人呃錢

是咁的, 今日買野飲果時 買左杯價值16蚊既飲野
跟住本小姐未比25蚊個收銀員.. 點知個收銀夠膽同本小姐講差1蚊
我心諗 邊向左走向右走度差一蚊啊 未同個收銀員講 呢度25蚊黎嫁..
之後個收銀見欺騙失敗 即刻找返9蚊比本小姐
光天化日 居然有人連1蚊都想呃.. 真係

橫掂都係，你應話果度55蚊
咁咪可以賺個M記食

人手

向你老母

今，日本小姐（日本雞？）

日本雞

係今日本 小姐呀

做乜鳩

fail 又回帶

忽然諗起白汁雞皇飯

關咩事

邊個食屎仔靜雞雞比負皮啊

1/10

你比左25蚊，佢要你比多1蚊，咁叫呃1蚊？

王梓軒